Waaaaa Jisoo咁樣影相好過份lorrr

死圖

下點解

CANT SEE SHIT

真係幾過份lorrr

喂 我無叫你幫我補圖

我啜爆佢

白痴仔我畀條賓周你啜呀

WA 我女友勁能正

請佢食賓周

樓上2隻花肺

-----------------------

白滑長腿

Jisoo的腿唔算白啦

好想睇下佢既秘密花園‧‧‧

而家輕輕督佢額頭就可以睇到佢失平衡坐喺地下M腳嘅畫面...

再講我忍不住了‧‧‧

咪癲啦

色的全部中肺炎

G he 9

好樣衰

對髀洗唔能洗咁能正..==

鵝公聲

你比黑警射盲左？